[18-01-2018]股市直擊+波神信眾區

力盡

美帝日日三百點

BC REFUND AR.....

322-325

gap die me la

天日一定會巧天嘅

一條SUM撐瘋CALL⛷

那有錢

瞓左冇睇 是咪礦難.....

升返啦

廟區海難

G...

美股

sing joy

Gap die

有冇傳...

屌尋晚多手放左張夜期

鑽強DUCK 1.3%

可唔可以叫船長BC上水

五限0.5鑽強0.7五星1.3....

有事搵4C

廢淡等雙陰救命啦

REFUND搵PC

肛300 not a 尖

Leg shaking

我...... 唔驚........掛.........

👍🏿

高開低收得唔得

大貓

Tai lo ar

跟jor BC sc314，後市如何部署

金沙 46

保守先係322-325
樂觀係330架清

🕺🏿

夠膽就收陰joke

哇 呢幾分鐘

咁大枝棍穿保力媽.......你叫之後點算？

3309

平Call 回下血

3月左右縮撚番條龜頭入去
然後再大大力升穿保力媽

咦
廢淡係咪有救呢

想表演一張1000點？

4日升3倍

On99

靜啦

Btw asstock 真係好廢.....

廢淡有救
近倉廢好有難

唉，都係大陸好...

D7uicy

食個早餐先

廢淡

Sand sc 去返開倉個個位

人靚聲甜

當家精選二檔
10.1P走唔甩

4cisgispt

今個月見$50...

OK D7ME...

I-access is g

佳龍駒咁 咬好位 一爆 完...

cl7s

其實你地有冇個感覺，係D 女好賤格咁不停誘惑你，搞到成世人都安定唔到落黎
其實女人真係萬惡

No need d7u
d7廢好

入唔撚到

ho

投降 反手call上去先

腳趾

跟

廢好

put k lm

腳指終於130

艾加

Agger

仲要知你有女朋友都要咁先衰丫ma

又話4幻

見升叫升

有D重衰，你追佢時揀左另一個比人飛左就問你近期點

結左婚都突然text人問最近點...

渣打食屎未....

又講女

睇返琴晚頭場.....D馬水撚到生勾勾連跑都好似未識跑咁......冇一隻新馬可以跟進...

講緊煩惱

你都係煩食邊個先姐

隻眼想點，仲癲過創版

貨源歸邊

高台跳水

個市有咩好講....
打算溝個杭州妹
好傳統果種杭州樣好正....

GL IS G

大陸妹都好溝，一開頭可能好好，遲下可能仲煩過港女

學歷高過我，錢又同我揾一樣，反台我都無蝕底

all talk lui

主動出擊果個仲搵得多過me...

strong hold 緊

我一向都當自己係鴨，佢開心自己又開心米算
呢個世界邊有愛情...成街都係綠帽信咩任姐dllm

唔知佢有心穿平台未....暫時唔會LA.....

你轉身快過CFU,都唔知你而家邊面...

下月? 下月麻煩少少....權金唔太吸引

你睇得好開

我就咁諗,出去玩唔緊要,如果真係一齊就最緊要識得返屋企

見到好pair 當放下警戒全心信對方果下，對方就整獲野你嘆

多左52周高出黎點睇會瘋第2超過4蚊

可以做個短期小試嘅....雖然唔太吸引但要返幾格都應該冇咩難度.....我都唔多信佢咁撚快可以穿落去.....

之淡發功倒跌好唔好

toe go back 126

廢淡有救

講下女算喇

除有老婆，哪有其他女

今朝轉身call個清走鬼呀

grandpa

Sand都冇走過

但你cp 兩邊走

倒跌

廢好末路

唉屌 0.4 去到0.18 依家上返0.4

隻熊12格

今日大性交過琴日

彈啦彈啦call

今日好似無乜大配股都100bn...

ok...女都唔好講

派…

大成急回，而家唔put 幾時put

加按金

屌咁又上返去

我都想溝上海妹 又主動又正

清，忌鬥氣
你望下力盡幾次方

到頂未 睇唔透

為左救人走同BC
到左

落一落救人走
然後隊冧BC

腳趾無雙

Iv📈

今晨八時多，沈廄內有馬走甩，沈集成親自去捉馬，可惜不成功被馬撞傷，倒臥不起，即時送往醫院治療，據知沈集成斷了幾條肋骨，傷及肺部，現時需要留院觀察，但暫時沒有生命危險。

早晨

落一落救埋我ok

根本賺大錢既都係大戶

坐地鐵個個都睇股票

唔係好多散戶有錢賺 今次升市

你又咩位

但出面得幾個集氣區 仲要勁耐先推爆

好記得十一月果陣一日推爆一個qq 牛牛post

之排仲聽到有人話升市輸錢

上年十一月咪又係一樣
但呢幾日D輪又俾人買爆
同十一月一樣

全部升大藍 一手都貴到仆街 升多多都係賺好小

大師確定升浪未

純粹琴日止蝕左無曬1月Profit想回下血

回左二百比你call

鹹成呀 你唔細啦 等班細做啦

邊隻比人買爆佐？

當家精選 以奇用兵 得勝駒 勇闖者 4隻串p有冇兩倍

本身我都唔覺得勇闖者能力好高 但自從睇完祈禱敦騎完之後我徹底改觀....

有無生還者

1月贏既錢無哂

三班 泥草雙槍 好洗好用

我睇果隻幸運時代潘狗如果突然又發神經走去跟前呢......好似冇路捉.....早排跑果場泥地佢仲話細潘定再前一場外檔跟前先搞到隻馬冇.....結果果場泥地佢又放.....

qq 肛 平
d call輪有幾隻100% 街貨

⛷

希臘神超覺醒有得破無效盾
唔駛再用8bit

見到你個名再睇你個留言

OK

大師依家睇升定跌？

半日1千億

直上400

廢好應當悔改

💡

好彈手

睇過

驗左?

Sand is g

今星期到BC價
期結用人走sir價已經好好

ok bear 1 is cumming

大調未係時候

望咗眼UJ同XAU個倉.....

今日到BC價要倒跌5舊..

BC EAT ALL EARN ALL PLAY ALL

早兩個星期113 用現金買左差唔多1m野

早知就簽卡

4c eu 🏄🏼?

買成1M嘢

餘返一張
成本319

🍻

💵💵💵

真bj應該要年中？

咁黎幾個假先

感覺宜家仲未夠興奮，仲弱過11月

大陸內銀痴線

年尾

升得

同前日一樣

工行7蚊...有邊次企得耐

仲有得升咁耐

我等緊幾時供股

力盡未

老老實實 sands 依個位再上唔易

原來hi 你問你點果時直頭大埋肚

內房行先

緊係內銀行先啦
內房行先
之後冇人供呀

邊有得輸

shoe ge chance hai 0

Fearless

agger

D7PCBC

老美今晚幫下手 一陣準備又可以平倉回血

各位30cm.Ecup們大家好，小妹來請教在傳說中遇到的問題，是個十分嚴重的問題!

前提摘要:
每當某路開始碰撞時，總是有人寧願按”撤退”或“消耗對手別開戰”…

這種時候吼基本上已被圍毆，多數暴力行為就此發生了，可是吼!
隊友還是寧願按語音按鍵也不過來幫忙…
多數暴力是很可怕的，基本上要越塔強殺根本沒問題，要退也沒退路最後死在塔下…塔也被拆

要如何矯正隊友會怯戰的心態，總要只等能撿頭時才來幫忙團戰?
對了小妹我啊！最長玩的就是神力女超人！每場團戰參與率出席率不在話下，但是吼！！老是遇到會畏縮的隊友，真的很討厭膩！

如上述，有解?

午後985-1左....
希望有100..

要補倉仲儲備

《大行報告》瑞銀降港交所()評級至「中性」 目標價上調至292元

自稱小妹既十個有十一個都係人妖.....

d put 完全無人放

又win

我朝早就Put左 ，早過你

我早兩日就Put左，早過你

三點半再決定

平倉食飯先 唔等BC

今日兩獲平Call Put 都有得食

重要訓多七日....

又托返上去

以吉利月線咁嘅死款其實都幾多遐想空間......但權實在係太撚貴...

V

BC 一出黎賽後你點睇, 就升番
paper trade 果D 314 就唔講啦 ...

佢幾時有唔paper 過..？

我真係唔識台狗打
都唔知佢地諗咩

中銀又想上5蚊?

short

咩股托市?

睇返以前d片
美麗之星打到飛起都唔夠步步友行咁快

其實美麗之星都係一隻好馬黎

Bank

韌到屎咁......唔係遇著步步友佢多好多雞偷......

梳.....
Me only pepper trade

市底強

跌得果10點都唔知你地high 乜

既生瑜何生亮

強如美麗大師好多時都追佢唔到
果陣呢對美麗系係一定係腳,步步友一定係膽 合埋眼都識買

BC AR.......

十幾皮BC唔算錢拉

搭一次飛機都七皮....

威爾頓冇咩人講 好歹都係馬王仲要贏哂香港全部2000米大賽丫...去杜拜跑個第4又輸得唔肉酸...

I am zero...

無乜話題性

台🐶係好極端既動物...大至分兩類...
智障...龜塔...淆底獸...
好戰...亂開...當自己葉問...

佢幅圖好誘人
等confirm

之前贏佐幾間廠，依家比返粒糖人地姐

新意網

bc call g dou not enough la

尋晚具腸美將勇冠王當威爾頓咁騎

BC ar....放開個燈掣啦......

BCIG

941.....

內銀CLS

無懼

劍行

Wait wait 3:45 sin

日日都V

再破頂

939 A股

32110-1

bc p 左,窄啲喎
咁大盞燈

好地地深潛唔得既... 點解要賽後你點睇

Put完上黎睇一睇
Ho scare ah mami

40000 gogogo

又做數成功

即日調整

再潛過囉

屌

有撚本錢put 咩，都唔停
咁辛苦破屎高唔殺多你千零點點講得過去呀大哥

總之BC SHORT CALL 左就要跌
BC 必勝 BC 好野

太快消化完

一個二個一d信念都無

大戶對唔住
我錯喇

又話粒lin 值$5 依家得$1.38

推埋佢頂住

支移動

倒跌果下比大戶呃晒d貨

腳指大夾

大戶入貨呀

DH守唔守得住...

連電能都夾
無陰公

夾到33300月結lor笨

總知bc p 左,淡友就冇運行啦

升完未呀dllm

kill kill 450

bc lor...diu 9 tai wu

連聯通支移動都用埋

執0.03走左sc

渣ga

992 都升咩玩法

挑，32202都去唔番

比你聽朝開埋3頂背馳又點話

又低水

清你唔好咁痴線啦

大陽
長下影十字
聽日大陰送你一程

睇下聽日有冇機會再搞搞

講左對唔住喇

睇過
今日日線點都要收陰joke

薯.....谷講

講左好多日啦

6000同3400
内房内銀上頂
你話冇陰謀都冇人信

1988以內銀計月線行窄盤而唔同3968果堆上攻盤....似遲下先走強....

做市既野唔駛咁多

解釋

夾完未呀 爆啦

提下小心Ｄ姐
我Ｄ官材本要小心Ｄ

比好友聽朝去多次32100左右

上次平海福星 今次以奇用兵...精明才子陰公...

終於到fucking toe

前菜有左 煩撚左我成朝

F5

爸爸唔好唔要我呀

It’s not yours ah

你架?

uicy is多情

唔係我
隔撚左8個月hi 我都知唔係好野
點知問左三句就估中左

冇呀
得20萬short 倉加兩張期
正股平晒

....無做安全措施咩

叫你認投呀

經手人係邊

睇錯

唔係你既咁搵你做咩....

搵便宜老豆

埋單

幫人養仔真係過唔到自己個關

5 son sing dim see?

唔計領養

人地食飯你俾錢，開善堂咩宜家
我自己食完埋自己張單唔好

short92.5下月

中出即飛𡁻完鬆的pk

你同我分手想報復先四圍比仔屌

......

又係你呀juicy

冇，安慰緊佢，我大好人黎家麻

條女咁好正常

既然大左肚就可以放心__ __

所以呢個故事話比大家聽到處留精的後果

可以中出大肚婆

_ _

無女人信得過

知啦
個個坤你上床丫ma

紅盒

第時都唔知幾多個便宜仔要養

第時生個仔要搵多汁做契爸

好似索佬要養ex個account老公養ex一樣

唔好心軟...最紅扑都唔好扑....

廢好出埋強國儒動都拉唔到上322

鳩軟咪解決到

唔係，我只係覺得all on 9

ok, all on9

2000億成交創力屎鳩位收市好無

ok 聽日33333

一個四處留精
一個四處比人留精
好正常姐

fearless 😡

我朋友個SP, 扑親都話一定唔會生仔，又話唔鍾意細路....最近都大左肚三個月

無懼
最多聽日出3頂背

未係時候

你朋友...

2000億成交

大成交
升
快Ｄall in

白仔理論...

香港股市非常好 牛45678呀

空軍第二次召集

傳召集...

大成交加埋藍燈籠...

中國GDP

大成交升，利好因素

個個都話作數
但又埋到條大數

我中學聽支爆到依家

好想long put 吉利下月21

我用左年期特長熊仔了 同SC同步開.....

Call jor 700

有冇number 睇下

Dim see when reach support

買咗少少即月同下月六合彩
希望跌得足

如果買熊就加sp一齊

[url]64158[/url]

唔係D咩好野...只係折衷D嘅175產品....

柒左...禁錯野...應該係加密...

隻死野SC又貴...開果陣完全冇膽量開多...輪又唔係隻隻OK.....當白師兄買薑咁買ONLY.....

你呢隻正野黎

得十幾萬成交

紅盒精明才子仲指唔指定第2

以奇用兵又10.1喇....

平湖之星都想博下P
話晒得勝駒上班加程

上次輕描淡寫對手太水.....應該仲有D分係手....如果星期日有得追我就多數都會試果隻與龍共舞.......同組呢D對手真係得啖笑.....

我覺得conte穩過當家.....

一定啦
對手水到呢

一樣諗法....對手問題......

有17蚊PQ都車落去

唔敢做short
chok得黎又無性交
驚夾爆平唔到

都唔知call乜春

有

勇闖者 平湖 當家 以奇用兵
呢4場
勇闖者 對手水

騰龍超影殺得哂.....

重牛不解釋

買P姐

都唔知跌愉春

ok 10雞 4串1

有無千字文

我明白你

吹左三粒鐘電話呢

前面兩隻唔值買咁大

set左31150-1
睇下到唔到?

聽朝可能hi 1 hi

D7MS

DA傳十激PLAN NOT ENOUGH

乜傳說要用咁多data既咩

我睇多陣先

嘩 歐陽一心攪video班一個收8500蚊

bc 開班八萬五都報

388 點睇

港最新失業率降至2.9% 近二十年首見

即刻市價幫你入啦
而家都320

真心一問，香港宜家經濟好好咩其實

全部台🐶都要死

前菜： 可唔可以幫我埋單呀？

見到人即走人

岩岩同小小新打左場
我用馬洛斯明明次次行最前
全埸走
隻堇話我唔保佢

sp

街場堇最叻就前滾翻送頭

可能公司真係借到呢

年息15厘

TAI LO AR...

無敵了...

144 70%減傷...

32202
32150
32105
廢好

教班好過炒

...

都唔知有咩要比錢學
自學都唔識就唔好投資啦

靚唔靚仔就唔知
但一定好想坤你上床

外國都有知名trader開班

唔係話開班個個有問題呀
係科水比錢個個呀

溝女都有堂上啦

靚抽

8500/個
150位都白賺一球呀
點解唔開
比我都開啦

Crypto 好大波波呀

叫多汁開班教溝女
第一堂，溝女最緊要係靚仔

係教俾女溝

1日彈返5成 你地點玩得落手

三不

10點半就一野穿返曬上去啦

啲女自動波

Juicy 神！....青頭如何部署好..

首先咩都唔好咁上心....

依個真

wai ar....db! ar...

聽朝鳩開係加倉好機會

美期試一試262啦不如今晚

夜期 落到32020就彈 意圖明顯啦

好友有大明💡DB!相伴

wai ar...

📈

姐係大戶sp 收更多

日日都綠燈，唔洗做日日炒股啦

326-330 Call
318-320 Put

310-316 Put

果隻堇都低能
兩次佢死都話你無保佢，話你唔係度
但明明你係推緊塔
同埋兩次佢都係俾夸克夾到
廢到我要出聲串佢

尋日all in左ripple既話我宜家幾碎

stella 果D 80%

戶口都未開到

呢句真

聽朝鳩開低走
收埋大陰joke更美妙

大師幾時確認升勢啊

食左

床下底果張呢

代答均價320

依家成本去32050啦

32050

我就唔信聽到跌到2-3%

32020 之上

廢淡呀...

是好友不必怕

用唔用megahub好?

好似今朝靜靜雞一句半句確認咗